係咪要考慮將示威者嘅面罩統一？

衣著要保持返全黑，面罩要開始統一
除咗令自己人變得更難認，亦都係時候建立革命象徵

依個一早就應該要，重有機會成為上庭時的辯護條件，根本就唔知邊個打邊個 同黑狗一撚樣

可以再貼多塊反光貼

夢遊嘅眼罩要貼反光貼啊，特別係用6800嘅手足

最緊要有設計，有安全地方可以量產

現場派？

冇用
警察拉左手捉咪拎佢d黎用

你當啲狗傻㗎
你統一左，佢就唔識買一樣gear咩

統一變相更難搵到班狗